Домашнее задание №15. Теоретический вопрос.
1. Напишите как вы понимаете рекурсию. Для чего она используется на практике?

Рекурсия - это когда функция в своем теле вызывает саму себя. Используется когда задача может быть естественно разделена на несколько аналогичных, но более простых задач. Или когда необходимо повторять одни и те же действия с результатом функции.
